點解而家啲後生仔咁鍾意跳舞？

ig story十個有七個都係影住塊鏡喺度跳舞，
但係又唔知喺度跳乜撚嘢，
男嘅就跟埋啲女仔一齊喺度跳艷舞，
啲動作又完全同音樂唔夾，
你話我唔識欣賞藝術都係咁話

Chill

過度活躍症，Rip

老嘢都鍾意㗎
不過係跳舞群組嗰啲老舞

現代舞或者以後嗰啲重可能懶有深度
街舞冇黑人咁勁真係好柒

跳個舞都要比你班chill登仔話

因為要參加全民造星

跳到抽筋咁

下
廿幾年前大學DanSo已經係咁